 _getQuestions() {
        return [
            {
                id: 1,
                text: "Prima di iniziare una ricerca, leggo diverse fonti per farmi un'idea generale dell'argomento",
                category: "Elaborazione",
                type: "likert",
                polarity: "-"
            },
            {
                id: 2,
                text: "Preferisco avere regole chiare e precise prima di iniziare un lavoro",
                category: "Creatività",
                type: "likert",
                polarity: "+"
            },
            {
                id: 3,
                text: "Capisco velocemente i concetti senza bisogno di molte spiegazioni",
                category: "Creatività",
                type: "likert",
                polarity: "-"
            },
            {
                id: 4,
                text: "Mi piace pianificare tutto nei minimi dettagli prima di agire",
                category: "Creatività",
                type: "likert",
                polarity: "+"
            },
            {
                id: 5,
                text: "Mi capita spesso di avere intuizioni improvvise che mi aiutano a risolvere problemi",
                category: "Creatività",
                type: "likert",
                polarity: "-"
            },
            {
                id: 6,
                text: "Preferisco seguire un approccio strutturato per affrontare un compito complesso",
                category: "Creatività",
                type: "likert",
                polarity: "+"
            },
            {
                id: 7,
                text: "Mi concentro sui dettagli prima di considerare il quadro generale",
                category: "Elaborazione",
                type: "likert",
                polarity: "+"
            },
            {
                id: 8,
                text: "Riesco a sintetizzare rapidamente le informazioni in una visione complessiva",
                category: "Elaborazione",
                type: "likert",
                polarity: "-"
            },
            {
                id: 9,
                text: "Mi piace scomporre un problema in parti più piccole per risolverlo",
                category: "Elaborazione",
                type: "likert",
                polarity: "+"
            },
            {
                id: 10,
                text: "Preferisco affrontare i problemi considerando tutti gli aspetti contemporaneamente",
                category: "Elaborazione",
                type: "likert",
                polarity: "-"
            },
            {
                id: 11,
                text: "Mi sento più a mio agio seguendo un metodo sequenziale per risolvere problemi",
                category: "Elaborazione",
                type: "likert",
                polarity: "+"
            },
            {
                id: 12,
                text: "Capisco meglio un argomento se prima mi viene presentata una visione generale",
                category: "Elaborazione",
                type: "likert",
                polarity: "-"
            },
            {
                id: 13,
                text: "Rispondo immediatamente alle domande senza pensarci troppo",
                category: "Decisione",
                type: "likert",
                polarity: "-"
            },
            {
                id: 14,
                text: "Preferisco riflettere attentamente prima di dare una risposta",
                category: "Decisione",
                type: "likert",
                polarity: "+"
            },
            {
                id: 15,
                text: "Mi capita di agire rapidamente senza considerare tutte le conseguenze",
                category: "Decisione",
                type: "likert",
                polarity: "-"
            },
            {
                id: 16,
                text: "Valuto attentamente tutte le opzioni prima di prendere una decisione",
                category: "Decisione",
                type: "likert",
                polarity: "+"
            },
            {
                id: 17,
                text: "Mi piace risolvere problemi velocemente anche se non ho tutte le informazioni",
                category: "Decisione",
                type: "likert",
                polarity: "-"
            },
            {
                id: 18,
                text: "Prima di completare un compito, mi assicuro di aver analizzato tutti i dettagli",
                category: "Decisione",
                type: "likert",
                polarity: "+"
            },
            {
                id: 19,
                text: "Ricordo meglio le informazioni se sono presentate in forma di immagini o grafici",
                category: "Preferenza Visiva",
                type: "likert",
                polarity: "+"
            },
            {
                id: 20,
                text: "Preferisco leggere spiegazioni dettagliate piuttosto che osservare schemi",
                category: "Preferenza Visiva",
                type: "likert",
                polarity: "+"
            },
            {
                id: 21,
                text: "Capisco meglio un argomento guardando un video piuttosto che leggendo un testo",
                category: "Preferenza Visiva",
                type: "likert",
                polarity: "+"
            },
            {
                id: 22,
                text: "Mi aiuta prendere appunti dettagliati durante le lezioni",
                category: "Preferenza Visiva",
                type: "likert",
                polarity: "-"
            },
            {
                id: 23,
                text: "Preferisco usare mappe mentali per organizzare le mie idee",
                category: "Preferenza Visiva",
                type: "likert",
                polarity: "+"
            },
            {
                id: 24,
                text: "Mi trovo a mio agio leggendo testi lunghi con molte spiegazioni",
                category: "Preferenza Visiva",
                type: "likert",
                polarity: "-"
            },
            {
                id: 25,
                text: "Preferisco che qualcuno mi guidi passo passo in un nuovo compito",
                category: "Autonomia",
                type: "likert",
                polarity: "-"
            },
            {
                id: 26,
                text: "Mi piace gestire autonomamente i miei tempi e le mie attività",
                category: "Autonomia",
                type: "likert",
                polarity: "+"
            },
            {
                id: 27,
                text: "Trovo difficile organizzarmi senza indicazioni esterne",
                category: "Autonomia",
                type: "likert",
                polarity: "-"
            },
            {
                id: 28,
                text: "Mi sento motivato quando ho il controllo totale su quello che faccio",
                category: "Autonomia",
                type: "likert",
                polarity: "+"
            },
            {
                id: 29,
                text: "Ho bisogno di supervisione frequente per portare a termine un lavoro",
                category: "Autonomia",
                type: "likert",
                polarity: "-"
            },
            {
                id: 30,
                text: "Riesco a completare un progetto da solo senza bisogno di supporto",
                category: "Autonomia",
                type: "likert",
                polarity: "+"
            }